其中一个问题是，你是否很容易高潮，只要有技巧和一点耐心，还是根本不会高潮。 尤金·罗宾逊2020年12月22日|Ozy 
 他说这破坏了他的高潮，用我的手结束他和用我的嘴结束是不一样的。 性工作是什么工作? 尤金·罗宾逊2020年11月8日|Ozy 
 如果他的划水太浅，虽然这对我来说很好，但会让他很快达到高潮。 尤金·罗宾逊，2020年10月19日|Ozy 
 我不愿说“很长一段时间”，因为这是事实，如果我通常需要62分钟达到高潮，那就是事实。 做爱多少才算太多? 尤金·罗宾逊2020年10月4日|Ozy 
 如果你能在自慰时达到高潮，我假设你能，这是一个开始。 男性性工作者有什么好笑的? 尤金·罗宾逊2020年9月6日|Ozy 
 劳里斯说，他发现展会上充斥着“高潮宾果”、“把阴蒂钉在外阴上”和“同意帐篷”等游戏。 Graham Spanier:宾夕法尼亚州立大学的下一个控诉? 黛安·戴蒙德2012年8月24日每日野兽 
 当年12月号的封面是这样的:“高潮:圣诞节你自己也来一次。” 伦敦奥运会将如何改变食物|卡特里娜·赫伦| 2012年7月24日|每日野兽